以現今Iron Man同美國隊長既知名度，算唔算已經比得上超人同Batman？

超人batman經典好多

過多廿幾年ironman應該都會經典

唔算

marvel最經典一定係蜘蛛俠

依家已經係

講知名度呀，關經典咩事

超越哂啦

講知名度鳴人同佐助仲高添,又唔見你提

超越左啦
睇完JL2超人已經變左仆街仔

講緊ironman同美隊知名度係唔係超越左超人batman，你就夾硬拉埋鳴人佐助

九唔搭八就係講緊呢d

好想知marvel點處理下一代iron man

唔係佢個女做

超人有咩知名度呀

全世界知名度一定超人batman贏

Batman周邊多都不得了 應該好難超越

除非MCU重啟，如果唔係點解要處理Iron Man？
而MCU目前10年內都見唔到要重啟嘅意願

美國隊長最多咪升上前10名,Iron Man升上前5名
超人、Batman、蜘蛛俠地位、知名度頭三名永遠不變鐵三角

以現今嚟講，係人都知batman同超人係越拍越柒
係咁換人同停拍
反而Ironman ca就全世界都咁掛住，唔舒得佢哋走

諗起超級英雄 一定係超人先

Ironman漫畫世界差, 電影又唔會再有新作,
batman出極都有, 淨係反派都吸引過Ironman,
結論: 無得鬥

又有位打飛機

亞洲地區就係
畢竟MCU呢十年做得太好
我地接觸超級英雄大多數都係靠電影
但係美國
最深入民心既一定始終都係超人Batman Spidey
咁多年既漫畫經典

Batman d 反派

小丑
隊草人
雙面人
企鵝

依家細路同廿幾歲個班睇MCU大

唔會超越
我最鍾意永遠都係 batman Spider-Man (非依家個個)
Rorschach

dc呢10年柒係柒
但nolan3部曲確立左英雄片既標準

你一定係覺得tobey版蜘蛛俠就係最好個啲戇鳩仔

我鐘意加菲版多D

marvel撚又打飛機

反派吸引力黎講，
應該唔會有一套美漫夠batman 鬥

超人出名7

你去問下五六十歲D
紅褲斗篷好多以前人對英雄icon黎
紅得果十年就話代替
過你問兒登就梗係啦

講緊知名度,唔係講緊近年衍生作品邊個質素高

你講香港？

所以咪新一代嚟講ironman佢哋多人知啲囉
正面評價上升反而對家負面新聞多
一樣好嘢自然多啲人識
但衰嘢自然少人留意
對於啲新接觸超級英雄嘅人嚟講一定識ironman多過batman啦

蝙蝠俠一定係英雄既最top tier
有外型
故事有內涵
有科技力同無限金錢比你延伸
有魅力反派（呢點最屈）

BATMAN 其實好豐富,
除左奸角好有個性外, 又可以玩偵探懸疑,心理恐懼
LEGO 玩膠又得

好想睇batman 電影

Marvel 係咁撚癲

CAP一句I could do this all day已經贏哂

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

睇年代啦
細個睇戲同卡通 得超人batman蜘蛛俠
仲有打機 xmen vs street fighter
識多左一堆xmen主角

但新一代明顯識美國隊長同ironman多
始終系列好成功 仲好多女人入場睇英雄片

沙贊都夠贏 使咩出超人蝙蝠俠

batman 真係好多發揮嘅位
奈何DC 唔生性

舊一輩應該係，但新一輩
依家話由吸血新世紀個男主角做一任真係

老一輩唔識ironman同美國隊長

我覺得同x men 狼人個啲差唔多
batman 同spiderman係咩年代都咁勁
超人可能依一代差啲

未必，有時候就係衰得濟會出名
the room咁

係WB

點止標準
直頭係英雄片嘅巔峰

而Marvel就真係確立咗標準喇
基本上所有嘢都穩打穩陣
教科書咁濟

一路講緊全球知名度,全地球唔係你所講既"新一代人"住曬
不如話水行俠知名度仲高過超人阿

無可否認Marvel真係好睇d,不過我自己心中都係覺得batman成個角色以及三部曲真係最正

所以咪話緊知名度嚟講ironman開始追過batman囉
舊一輩就可能知道batman多少少，但唔排除同時間都識ironman，新一輩就越嚟越多識ironman唔識Batman
係講緊趨勢啊

新一輩點會唔識batman
而家係講緊知名度,唔係熟悉度唔係受歡迎程度
你一方面唔排除舊一輩同時間都識ironman
但又排除新一輩會同時間都識batman

一係你話我知新一輩係咩途徑識到Batman?唔係話完全無可能
但mcu電影出得咁密，識好正常
但batman咁耐先有一部重要啲電影拍得咁柒
我係家長都唔會帶細路入場啦
如果你話睇lego果啲電影版都講得通
但我留意到依家街上啲𡃁仔玩啲角色扮演嘅自high遊戲都係扮avg，無人扮batman

呢套純粹係NOLAN 既功力借BATMAN殼發揮左一套精彩既警匪心理片

新一代資訊咁流通,會連batman都唔知,
連聽都完全未聽過樣都未見過
而家係講知,唔係講熟佢生平,
我係講而家啲一刻全地球人口計識batman既人數一定多過ironman
你講將來50年100年後既無人知,
你ironman紅得十年,你假定佢永遠紅落去,
又假定咁撚多年都知名度咁高既batman,
人氣一定將會低到連知都沒人知
根本完全係你自己猜想

覺得一個英雄
最重要係外表魅力>技能設定魅力>劇情背景
gg俠 batman真係無得輸 超人純碎係經典
ironman只係電影套甲太型

講知名度你仲出名 走數唔退連登既垃圾

你唔好柒啦 咁captain marvel都同水行俠一樣啦都係11億

你咪見到樓上個幾位既智商
睇完戲連答野都

老老實實我覺得tdk係神作但真係唔算英雄片嘅巔峰

復3復4先係英雄片巔峰

Superman已經係一個icon同文化象徵
Ironman, CA 頂多只代表到Marvel

咁照你嘅邏輯，資訊咁流通，全球都識ironman都唔出奇
Ironman紅十年係事實，但真係紅到全球都識又係事實
如果你知名度嘅意思只係識個名，見過下個樣都計咁唔知啦
依家依一刻多人識batman多過ironman何嘗唔係你猜想

你咁講冇得講wo 我究可以話復仇者而香港而家反送中既象徵啦

咁過多廿年先開post

講緊全世界你呢個乜鳩例子? 係得你自己幻想